一人n個失戀會做既事

叫春

菸酒

係被竇度喊

聽失戀歌自虐

一個人食放題

會上網搵點樣可以move on
然後跟住做齊晒d野過一排發現都係move on唔到

啱

係咁聽sad9歌 諗返一齊度過嘅時間 同埋佢講過嘅野

上網搵復合方法

開個Ac stalk人地

係咁睇周星馳

不停落club飲酒
但係越醉越掛住佢

利申:岩岩被分手

叫雞

打作文都冇咁長嘅千字文

狂聽失戀歌 自虐

係咁睇翻啲對話，回憶過往嘅時光。

瘋狂聽失戀歌。

搵啲野做麻醉自己，但一空閒就會忍唔住諗。

嘗試搵翻佢傾計。

每晚係度諗究竟做錯咩，有咩地方可以做得好啲。

每晚FF如果無散嘅話大家會有幾幸福。

諗點樣復合，上網搵下點樣先可以成功一齊返，但往往計劃完之後諗返分手個陣嘅對話就知道無可能。

會諗佢依家做緊咩，有無掛住我。

會好掛住佢。

去海邊飲酒

瘋狂ot

都係move on唔到真係好撚中

聽慘情歌聽到訓著 係久唔久就睇下佢同自己啲傾計記錄 再諗點解佢做既行為同傾計個陣既佢會有咁大出入 諗諗下就覺得自己要值得去被愛 即使得返自己一個都好 最起碼自己係愛自己 冇左佢仲好

好中